[柒出國] Bloomberg話你知柒婆有幾柒

無一個好似柒婆咁幾乎垂直跳崖一樣
又多一個第一 仲要國際都開始知

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

醜死怪

屌，堂堂大報整圖啲色可唔可以好啲
撞晒底色啦

自膠
開咗night shift

考第一

好叻又有第一記錄

倒數第一都係第一

失禁式下瀉

Lm

黃色好難睇
換第二隻色會唔會好啲

高低位差距40

完全冇一個係可以好頭好尾
但香港仲係國際企到咁耐

真係見到個7字

前無古人, 後無來者

推

跳樓都冇佢噉快

其實佢對於自己遺臭萬年有咩感想

衰過沙士

比著舊時連登實追擊到你1001

689 幾硬淨喎又

民意跳崖
林奠跳崖

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！